我同你都好清楚 我地既關係只係責任

同女朋友分手未 果個好夾既女仔又點處理呀

習慣失戀？

同女朋我早幾日又鬧交 分手邊緣
無再同個女仔傾計

我已經唔識面對

你到底巴定絲？

巴

有冇人明

咁你想點呀